今日小弟生日想乞句生日快樂

想聽番句生日快樂滿足下

生日快樂🎁

生日快樂!

happy birthday bro, wish u have a happy life.
god bless you.

生日快樂

生日快樂啊

連登有愛

生日快樂呀巴打

生快柒頭

許個願先啦